唔夠兩個星期，2010同2014世界盃嘅阿根廷領隊，都心臟病發過咗身…

馬勒當拿25號過身，沙比拿26號出事

Ex-Argentina coach Sabella dies after battle with illness

The 2014 World Cup finalist had been hospitalised for almost two weeks before passing away on Tuesday
Former Argentina and Estudiantes coach Alejandro Sabella has passed away at the age of 66 following a long illness.

Sabella was hospitalised on November 26 in order to undergo emergency heart treatment, the day after Diego Maradona died at his Tigre home.

The ex-trainer initially responded well to treatment, but his condition worsened after he suffered an infection and he remained in intensive care for almost two weeks in a private clinic in Belgrano, Buenos Aires.